求網上行續約offer

青衣 1000M光縴 求續約offet